箍牙問題

小弟細個已經哨牙但唔係好明顯
但係越大越哨咁制
細個讀書嗰陣去睇牙科保建個醫生都有叫我箍
但係阿媽付擔又好重無多餘錢比我箍牙
到依加自己20出頭都開始出黎做野
想箍牙改變下自己
想問下各位巴絲打如果想箍既話budget大概要幾多
同埋有啲咩要準備
Ps對牙方便一概不知

其實開頭睇得密啲有五六千都夠
之後每月見一次幾百咁俾
正常應該可以分期
所以唔算好重負擔
總之有需要幾大都箍

唔該哂巴打先
係咪去普通牙醫到睇就可以
我啲牙係係我15，16歲開始影響到合唔埋個口
所以都真係幾有需要

點解成日紅色都俾人叫巴打
anyway
係啊普通牙醫
通常見第一次consult收少少錢時你可以問醫生

我箍傳統牙箍兩萬 新式有隻透明箍就唔知價